有圖 日本名人竟在公眾場合對三名女生露械 不知廉恥

Fbi

小新

有日本人

你講咩

就係你呢個淫棍

其中一個唔係佢老母黎架咩?

梗係唔係